【感情台】有冇Ching收入OK又讀過下書都要住公屋

利申公屋二代

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日拎日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

樓主住葵沖

牙蓋教畜泥
成日想騎學生妹

想死

有冇住公屋揸林寶

樓主公屋富戶

遷左冊 屈蛇中

推

買撚咗，焗住要住落去

樓豬屋企應該係panerai博物館